元朗暴亂必須聚焦警黑合作

雖然大家都好嬲 但不能跌落港共圈套 變成群眾鬥群眾
我地要將焦點放在警黑合作

鬥羸牛屎佬雖然重要 但港共同黑警先係真正敵人

黑警應該會以港島示威令人手短缺為由解釋

我地必須清晰地表達

1. 追究警察失職 縱容黑社會橫行 危害市民人身安全

2. 政府必須嚴打黑社會 以暴動罪起訴黑社會 以社團條例禁止相關社團活動

自推

再推